車迷：哈佛師需要時間

九月：不用急！他才第一場，也沒有踢熱身賽，總會難有好表現的，他需要的是時間。

十月：不用急！他才第四場，也沒有對過水晶宮，總會難有好表現的，他需要的是時間。

十一月：不用急！他才第八場，也沒有對過紐卡素，總會難有好表現的，他需要的是時間。

十二月：不用急！他才第十三場，也沒有對過踢過聖誕快車，總會難有好表現的，他需要的是時間。

。。。。 。

四月：屌你老母kai狗躝未！

一加盟已經叫佢躝啦

哈佛仔聽個名就知係社會上流精英啦

未官宣已經叫緊佢躝

林伯唔識擺陣姐

官宣雲拿嗰陣成個狗竇話撚洗佢，冇kai就收皮

未加盟已經狗化

傳緊黎車時已經叫緊佢lan

我一早叫緊佢躝

2020年4月已經叫緊佢lan

有睇開德甲應該知kai同werner呢兩條友都係順境波先識入

好有體育精神
知道offside 專登踢出界

知道offside廢事入姐

直頭未加盟已經叫佢咪撚嚟

利申馬後砲

唔講以為莫拉達黎

你點知的

莫拉達無跑得咁快

TIM母雲拿勁WO....

。

心水清

死猁狗推乜能

哈維斯好靚仔,識唔識入波都冇所謂